對於依家我地香港人要做嘅野之睇法

首先，我地一定要透過文宣，媒體同集會向外不繼宣揚港共政府對香港自由嘅剝削同操控，及其建制派在香港政制不公平下壟斷左立法會運作，不繼附和政府推行有損香港經濟同民主自由嘅惡法以及廢左立法會監察以及問責政府的功能.從而宣揚雙普選係政制改革上嘅重要.

其次，可以不定期進行大規模不合作運動，目的係捲起本土民粹主義，反對中共對香港嘅干預以及對於特區政府嘅不信任. 或者可以進行下民調，睇下民眾對不合作運動嘅支持度.

民主派不割蓆，不篤灰，不末黑。槍口對外譴責政府嘅不是.

本土派要團結，唔好比人分化，努力做好文宣同抗爭運動。

大家唔好執著喺今日件事上面先

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

其實幾buy不定期不合作運動
日日搞唔係唔得 但好快會令人習以為常
倒不如間唔時搞鳩佢 等啲人突然又關注下

問題係間唔時嘅時候仲有冇人出

定係周一示威？ 不過唔知香港人有冇咁嘅耐力

但相反 如果每次嘅不合作運動都有10萬人以上 咁呢個香港民粹主義嘅浪潮 就可以席捲整個香港同埋世界！

希望大家可以堅持